[光復香港 時代革命]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警死全家吹水區 [892]

Fast

快到

Lm

Go go go

斷腳死啦

on9咁都中

懶撚到

也大

快
樓主 一生平安

抵撚死 笑鳩我

屌好危

個topic可以惡少少

屌你老母

平安鐘時間

快d入多球保平安

直接挑戰惡安法
夠唔夠惡

嘩屌ings班友好似冇反應咁

我無中 你中

其實麥佳亞禁區內撞人同史摩零有咩分別

Cup大位射啦

完場前實爆多個，你要加油搶到！

好驚龜咁笨重會自爆

次次一開波都禁屌

入多球好冇

福

搬爐屌人了

綠木鏟得好靚

福唔近柱

點球 一係中 一係唔中

修頓今場茅到

係囉勁ban算啦

災難級

屎摩零會用閪手

唔就右腳

我曼一定中

身價既分別 屎波撞就12碼

Greenwood 似係要收收佢
一黎對面迫得太緊怕佢傷
二黎今日發揮唔到

對面空難死全家la.下下都踢腳

麥龜靠身型壓落去，屎波隻閪手搞到成個動作好核突

珍

拎番個節奏先

但又要佢幫手拉空

三黎呢場算岩占士踢

呢隊垃圾真係好Q茅
打到MMA 到

條中場唔識守

用手唔用手差好遠
Dier就係落手先被普巴當傻仔咁玩

留名等bin

屎波隻閪手太柒

普火火地

綠木俾人踩完好似上上地腦，頭先球飛鏟

好想有爆炸喺度打柒佢地

似對面撞車黨多啲 咁樣一下攝埋去點停

幾多次由右邊向後猜再向左比人差啲逼甩

普巴隱形

死修狗全隊斷腳死啦屌你老母閪

P係後備一陣出黎打

修仔咁踢法好快冇氣
捱到65分鐘唔失波應該贏到

咁又唔好咁仆街

上半場個白鬼應該要紅牌

係咪嚟親曼就會變到唔識斬角球

福遠射差啲

馬同綠木 調位好啲

俾sob鬧完

Southampton 癲嫁wor 逼到而家都仲逼緊

88分鐘出P打交

對面全隊拎牌未

Wa

Romeu嗰家一定要

唔好出場啦 係後備席衝出黎打好啦

剩係用身體對抗睇落都係逼位拎波，出埋閪手就吹得

修頓D人咁好體力既 左撲右撲

修狗茅撚到

入球波發洩下啦

福今場左痴線

終於有任務俾能量王

福 人地個龍唔係ddg呀

修頓一張紅牌都冇
個球證盲架
下下攞腳

換fred出黎開佢地波

對面踢mma咩

walker peters

有冇人覺得福呢個樣細個左

腹肌MK仔

諗住一開波見你未穩，睇下搏唔搏得返一球

Bruno 屌鳩福唔傳前 決定射

馬冇跟達叔學嘢

屌 紅得個手球𡃁仔啦

打交就麥湯啦
高Fred 20 CM

練習慣咗射近柱入ddg

一定要入多球

睇得出佢想搵人比
全部人都比人遮曬 射都合理

呢班人係玩鳩普巴

收綠木換馬達啦
想睇達叔

係 平安鐘

喂屌
明顯單刀機會一鳩用手拍走都唔Foul?

入多球啦屌

Fred the red分分鐘好打過Fred

木今場都冇咩波掂

以前阿仙奴踢法，開波就迫你

呢啲膠著時候，綠木出嚟救全家啦

一手打走粒波都得？

修22號正宗跑狗

啱DJ踢多啲

連加特好多場都無後備

對面逼到咁你都係想達叔快d收山姐

不了廢左好多

普巴犯得好 呢下

Awb傳波真係

望住粒波打痴線

唔係今場喇

踢過一場足總盃正選

今日般 好多波都睇到
但俾個尺寸差少少
雖然係好多risky pass

今場馬達未必夠搶

下季睇費倫巴治

換綠木啦 隱咗形

修狗損人不利己

又無牌

屎一樣

狗閪黎

Adams斷雙手啦 屌你老味

茅撚到

今日greenwood d現位麻麻地
般奴d冇好似咁fit

修狗

好撚茅

波又踢唔好
打交又唔夠P
留係屋企打fifa is perfect

通常話綠木隱形就係佢就黎入波
個節奏係咁

點解唔使黃？

打架？

紅未啊dllm

又係功夫足球

修咸頓 成隊斷腳 茅撚到

Bruno踢得好急

綠木係時候表演

Mma

屌你真係賤種嚟叫乜撚嘢聖人叫賤人啦

呢下擔膊頭都要吹妹？

夾awb 試下調低啲個要求

佢係到 d人要守佢已經好大壓力啦

係 有啲波唔洗傳得咁急

成隊修頓茅撚到手爭打到又唔睇var

呀妹黑人問號

以為得個羅美奧係狗
點知全隊都狗西黎

打波定打人呀

係 拉空番啲人

咁撚茅

拿拿聲入多球啦，唔想俾呢隊仆街追和

般奴咁撚大力托咩

AWB成場亂踢 右翼無乜野做到

James 換Greenwood
放佢哋班仆街塵

Bruno今日啲比波尺寸差啲

好多球都係俾好d就有唔知係咪累累地

岩岩般又俾得差

嚇死

爭啲輸

平安鐘

Bruno...

佢鐘意玩啲極限傳球 跑到仆街先僅僅拎到

BRUNO今日都好差下

好彩無人捕尾柱

猁狗二隊踢得仲矛過熱狗

收左步好彩

作為聖人 有個免死金牌係好正常
都係果句啦
身為一個聖人 有幾張免死金牌都係好合理

奶奶地野

換妹

隊長自己冲去包越位咩玩法

fred換普

出Fred 剷佢老味

多入球先 好不安

蘇蛇早左換人

上場同今場都好差
明顯冇態
波都斬唔起

今場太差

狀態好差

換fred鬥搶

fred the red

awb災難級

一來留力二來加強防守掛？！

又串9pogba on9

係 攰

我地Chur勝利十一人咁多場
可能開始攰

換妹都啱 今日認真麻麻

死纏難打 等佢地再發茅

搵fred同對面鬥搶

Fred換妹
蘇蛇要吹鳩妹

換Fred鬥茅
有啲料

普巴嬲了

Now啲人好撚煩

驚佢燥

想閘 但比人穿哂兩對腳

仲要幾日又踢 早啲換都啱

普巴開始上腦個人著著地

點解呢隊修仔咁撚逼得

Long

三日踢一場鐵人都死啦

鬥矛唔係要出p咩

呢球jones係咪own goal咗

唔夠拍 五五波冇乜贏

中場唔夠搶
換Fred加強搶截能力
但係削弱左控制比賽能力
好似賭大細咁

靚foul

想打少個先會出p

加強防守嘛

咁都無牌？

幾時換James入嚟 綠木今日麻麻哋

Fred子護波叻啲嘛

廢特會俾人撞散

p要臨尾先換，太早打少個好難搞

我地睇得開心
佢地踢得好攰

呢場應該啱佢踢

入多球啦 平安鐘好驚

控制比賽嗰陣嘢放晒落搬爐到

下場對水晶宮真係要收綠木 awb 同馬迪
隊波開始攰

依個球證好撚廢

馬迪

唔開心 好危險咁

等陣換埋p 出黎打柒佢地

開心唔落，反而驚驚地

快啲換哂BW, McTom, P15出嚟打交啦

想睇james放甩班仆街 蘇蛇換人未

季初佢係咁俾人撞都唔傷

換fred俾人逼多幾下波都失埋
真係唔好後場再猜
成個下半場都俾人地壓住踢

對面好多不死人

最好入到多球安全d，入唔到就75分鐘左右換麥湯入黎同佢地鬥硬碰硬

仲有bw

好似就係佢吹對愛狗個場
完場趕撚咗安76出場

我哋都攰
下下03:00

走甩左幾多紅牌

入多球先好打

綠木做到好多短傳配合 幫到手突圍向前

下場都係

fred 有水準果時係cool到波 帶得返生既

依家木換占岩哂佢踢 對面多空位比佢爆

halo打唔打得，踢開功夫足球應該有啲料

少林功夫好野

好想睇

入多球啦 好緊張

感覺上佢係斯文人嚟

少林功夫 好勁

屌

咁都唔入

唔入

福。。。

掛住爆炸頭

咁都唔入 我屌呀

屌 福…

呢球靚組織

Fuuuuuuuuuuuucccccccck

馬傳得咁靚
福一米炒飛機

般奴隻耳仔都幾大

劉備，大耳賊

對手封得快

福仔

差少少

入未呀屌你老母

哇屌

原來閘到

差d

Un起啦 廢龜

又要貼嚟醒神下

災難級

福頭依下其實好勁。。。

災難

閘到呀人地

貴中堅

福個skill move

過得好靚入到就好

垃圾福 災難級

kwp

馬傳得幾好

跳都唔跳嘅

英格蘭細哨

唔跳？

福依下入埋就完美

似c朗

膠水腳

係咪要出呢張gif

福仔進步左好撚多

cls 過得靚到

頂撚住呀

麥佳控球前進總係有陣柒味

入波未
咁多掂

貝查特封得靚 冇得講

now又啫住普巴

動作生硬

衰係個樣同大舊衰動作上

愈來愈危險

果下一爆好快落到底

屌呢球過得好靚 馬都set得好好

Awb 先係

大牛龜

成班傳心師

換恩哈路好

福馬木唔該是但一個入多粒

理鳩得佢姐
廣東話普巴都聽唔明架啦

睇嚟蘇sir定咗位，佢帶波上前做攻勢，冰人守後

Southampton換入黎個新仔個名解細賓周

牌呢 球證 唔撚記得帶出黎呀屌

車同李已經柒到出面 唔好再讓四

Awb啲skill move好怪

樣真係扣咗好多分

太頓一甩左就仆街

頂撚住丫

個史提芬斯幾時紅牌呀
咁撚多不死人

開始有陣熟悉既味道

又打人屌

球球都批咗先dllm

火影跑過人

賤人修頓手又閪腳又閪
斷手斷腳啦矛西

屌佢老母 修依隊西波茅到 少林足球咁款

啲踭多到

個個都踭頭行先

後面個阿婆，望住sob既樣

Greenwood 換James 啦

對面個Walker peters今日比馬福輪姦

史摩邦

個球證修迷？

所以搵冰人守最後

福俾波好左好多

福同肥shaw今場好撚癲

Shaw啲入涉好左好多

護晒級冇野爭都仲少林足球
係咪肥普教落架

屌你真係免死

出占啦綠木無乜波到

Shaw 好fit

Dllm下下起掙批埋去

屌唔撚好傷呀

shaw 落底快咗好多

拗柴 屌梳唔好傷

屌 梳傷埋

shaw

梳受傷

傷左梳

大獲 Shaw 傷

Shaw真係好勁

碌梳收皮了

梳

嘩屌
又傷 molamola

近期咁撚fit 屌

fuck

shaw唔係傷呀嘛

屌喇星下下爭頭行先

Shaw

shaw b

點解修唔到身

唔好呀

Dllm

係

自己拗親

太攰

shaw今場勁到 可惜

如果普通拗柴應該ok既

bw ready

唉 shaw呢排打得咁好

大檸樂梳
出bw好撚危

Shaw又黎
一踢得好就傷

好似好hold 住

拗柴

Shaw 真係次次打得幾好就會傷

唔緊要囉 bw都Ok

出bw爆佢

佢依家似大隻唔係肥喎

bw防守唔係真係咁差

都唔知set去邊 漏畀福仔好過

練大隻咗無咁易傷掛

屌你麥佳亞

肥仔shaw

屌好驚

冰人

冰❤

麥佳亞回防係中場跑慢到

白lin

又係白lin

shaw應該唔嚴重

冰呢場fit

反擊快撚到 3打3屌

白lin今場幾好

冰人唔冰

點解仲唔換

阻q住般奴

屌你sob真係越黎越型

笨重

牙冰真係好撚型

麥龜幫對面解圍
轉頭白lin靚解圍

龜

咁拗 好似好傷

冰

岩岩跑返黎勁快 應該ok既 抖一抖 希望下場出得

希望梳b下場出到

龜爆番去回防好笑

白Lin

Ice

冰人上力

Bw防守唔係太好

其實幾好，攻守都隱陣

應該問題不大嘅 自己行到出場

牙梳幾型，BW又幾靚仔

而家出bw驚驚地

有啲人身形係咁就咁，冇得格硬減

白lin洗唔洗驗尿

冰人完勝80m

點解我地啲左閘都咁靚仔

梳，威，盲，大米，羊

贏到嘅話motm一定係白lin

要啦 勁左咁多

話時話，文沙去左邊？

屌你

真 應該冇咩

史摩寧

有傷兵 失分既味道愈來愈濃

最尾嗰個係咩事

文西

羊

換恩哈路喇 hold波呀要

Ddg成鳩日一巴打落冰人塊面到
好撚正

Rojo

未大傷之前明明好瘦

軒斯

冰人仲識屌人

Shaw生日先黎傷

唔講rojo小心有會員屌你

rojo

羊好可愛

最尾果個最靚仔

得返一次換人機會要小心d用

呢個都唔差

激勵士氣

佢唔係肥啦，係大傷完要操厚個人先冇咁易再傷

佢不嬲都識 上季連勝嗰期佢已經有屌後防

真
上面好多唔識貨

唔拉開多球蘇蛇應該唔會用

綠木成場隱形

一次換三個
P James ig

輸波啦柒頭皮

出james 爆佢老母啦

福頭腳順d就正

瞓咗半年？

又黎 球證我屌你咩

而家除時拎走個進攻球員出多個中場

終於有條防線係識出聲

5個人淨係可以分3次換 好似

福仔次次都差啲差啲
睇到好揼春

你先係wor

而家係得3次換人機會 total換5個

唔係一個，係一次

冇嘢了我柒咗

會唔會收般奴出麥湯

halo換馬啦都無乜力了

佢地對你咁好既

對面打爛仔波真係唯有同佢地鬥爛
當年阿狗成日輸畀呢啲隊就係因為班少爺兵

出james啦，襯人地無力，爆到佢地仆街

要入多粒先

首相中完武肺放過佢啦

般奴同綠木要換啦

爭氣D頂埋佢上第三

要R居英權

換人未

真，幾驚俾人屌老母

bw好波

淨番一次

頭先個skill move再比再走位好j到仆街

今場收起木啦比人重點招呼

最後5min換p出嚟打佢老母

希望下個post topic可以係3曼thx

換綠木啦

一嘢轟落去

仲有十幾分鐘炸

剩番一次換人 要睇定啲

宜加先睇到原來係女旁證

馬。。。。。

馬

馬ankle break

過得咁靚。。。

馬仔

屌馬最尾一下又腳軟
俾綠木好過啦

過得靚，射得差呀

捱埋佢

馬撚扭得咁靚最尾個腳

馬阿

次次唔係中柱中眉擦邊就係比人閘到
比佢踢返啲入波feel得唔得

馬千里走單騎再腳軟

入多球啦，唔好臨尾先嚟被人...

入左就完美

馬冇力了

推左走右都-6？
On9?

馬自己帶到去人哋禁區 不過最尾

災難級呀

換mctom james出黎啦

第二次
但真係過得好靚

過就一流 finishing就三流

馬D最後一腳真係好撚差

人頭分過

勿燈

now話人符碌

馬呢啲chance 要請教下lin

冇力啦

再唔換人就臨尾香啦蘇狗

一係俾綠木啦屌馬

馬勁撚到

馬依球入埋係咪上得神枱

真 玩到ankle break wor

福點呀

易唔入，難先入

On9

now嗰兩條撚樣係咪反曼，屌佢哋成晚jer撚住哂

過個下係有D-6

推左走右都話流流地

頭先都仲叫易

今晚邊兩個

講波佬cls

入到就同傑長佬嗰球有得比

又係比人閘到

落葉傳中？

mctom james出黎未

真災難級

鄭紹聰識唔識講波

平安鍾

Ricky+招積

閘到可以點

對面落腳好狠好快

以前紅魔堅講曼聯正好多

now講波佬同英超球證本質上好撚似

Bw

理論上對面逼到咁 長傳俾前鋒直接對後防先岩打
但呢場都係堅持後場猜

曼就係原罪

咪係囉
點解比人屌佢finish 三流

下場點搞
今場似chur得幾盡下

Sou仲逼咁前做乜
唔係以為自己入到前10呀話

頂埋個10分鐘plz

應該連人帶波射入網

再唔換呢10分鐘難頂

佢教波架

各位請拎定平安鐘出黎

Bruno今日

頂住

mctom換bruno啦
明顯幾攰

般奴

為排名高啲分錢多啲好似係

損人不利己

換Bruno 啦

對面搶得太勁，加埋成班不死人，算係咁

挨打左半場

教波都唔係好識架啦

終於換

頂埋佢

我都識教

Fred d迫搶係幾勤力
但真係好廢

真
佢今場都叫拎左個助攻 夠架啦

今場應該俾greenwood休息下

真係麥湯換般奴
哈囉又冇得踢

唔換恩哈佬

牙木始終都破唔到朗隊紀錄

係，個領隊講

下半場係咪無左飲水

費特入到場一球都搶唔到 我屌

睇落馬迪好攰

matic fred mctom
今日bruno幾球都係差d傳到就有

bruno個樣攰到

咁遲先換james6/70分鐘嗰陣已經要啦

以前踢波仲要好勁

換人果斷性始終摩佬勁

衝呀James

仲有三場 應該得

飲完

每一分都係錢，又無理由想輸既

全隊都好撚攰

仲有幾場 信佢一定可以
另一角度 朗隊真係好勁

反而唔換馬

何以見得

Greenwood 今場比人重點招呼啦
更突顯到買右翼嘅迫切性

竟然唔換埋halo

對面係未停埋沙夏

足球先生都比人話唔識波

勁到依家仲係第8

馬個身位 帶到下

kill唔再game打唔沉人哋

依家呢個form麻麻地啱佢踢

DDG

Ddg

Ddg靚救

嚇撚死

閪龍！

嚇死
ddg

聖基亞

佢有名你叫南美聰

琴晚熱刺個場

ddg nice save

DDG好波

嚇撚死屌

哇屌 以為輸得

我屌就心臟病發

ddg

400閪龍身價波

返來了

Williams

嘩屌 好彩救到

真

出麥湯搶中場，搵james前面等反擊仲好

換人冇分加

又平安鐘

開始捱打

踢埋呢場先算
場場決賽

對面唔射近柱底啦

唔係

頂撚住呀屌

Dean can save it?

開始無力
捱打

差d輸埋...

下場星期五 點搞

閪龍今日精神面貌唔錯

Awb復賽後真係幾差
攻都算 防守個part都冇之前咁穩

撞死我地了

Mola mola

頂撚住咪讓四呀

修咸頓搏老命
痴撚線

仆街呢球都差啲打唔中
平安鐘

屌 好撚驚

matic睇落竟然係最唔攰個個

得啦

沾屎好勤力

唔係話佢唔好波
只係無撚啦啦笑普巴又話馬球過人-6

隊閪隊幾時降班

損人

對面換個前鋒入黎 痴撚線

好驚Redmond

射得好大力下

修頓咁撚搏做乜鳩啊

冰今場超水準

個款打緊決賽咁

0:9之後變左第二隊

馬俾好啲啦屌

修連個龍都打到成個neuer咁

俾人撳屌到

茅閪球隊降班解散斷腳啦

真係

仲有件long

我年年都想佢降班

hasenhuttl真係有料
上年唔係請佢既話修狗應該收咗皮

仲禁個進攻球員入黎
痴線

為乜

支持

搏轉會

以為自己有得爭歐聯

捱打多5分鐘

聖人成日打我地就聖人mode
打其他隊就廢人咁

曼城青訓

應該早d換衝鋒21上黎

好想睇james開齋

修頓真係猁b隊
對親我地都咁撚博命
同我哋有仇咁

對猁狗一定跪低
仲要係咁賣勁人過去

打曼城個場佢地唔差

bw

上年打又係臨尾先贏到
今場又不死人玩撚晒啦

B仔d位置感好好

點解可以比人撳住黎踢十幾分鐘架

猁b隊

哇好似好痛

唔好傷please

爆缸

對永昌宮出後備輪換下會唔會好啲？
勝利十一人好攰

高汁

起到身

dllm 好癲

+1 好耐冇入波

對猁有益咪聖人mode

今日馬仔其實踢得好喎

想喊

攰啦

攰啦隊波
場場勝利11人

屌你老母修狗

災難級今日都跑好多

其實今場sob真係交學費
自己主場但完全拎唔到優勢
俾人針對步處咁踢
要諗下之後或者下季隊隊咁玩可以點攪

蘇蛇：不了

呢場幾下都拉唔開2球 唔係一早可以換走幾個

教rb爭冠架喎

換走般普預左唔打前場進攻
出埋占就預左打快反

屌打到叫曬救命呀大佬

黑人傷D

等佢反擊

Dllm 死修狗

屌 爆江

爆左

好似好痛

爆哂血

馬仔係要屌下先醒架

痛

修狗仆街啦
下季降班啦

嘩屌

BW

屌你老母一個梳爾一個威廉
果個位仲邊有人打

屌對面真係

修狗係咪嚟整傷我哋啲人

希望修狗下年降班

係賤人
下下落爭收山腳

始終踢得太密

bw痛到嗌晒

bw頂住

賣我賣得咁開心

梳應該無乜事掛

青訓

好撚痛

修狗全隊空難死

大碌

好痛

緊急召回rojo

佢教rb個期應該未爭到冠只係爭歐聯歐霸位
同埋帶到恩高斯達特上德甲

咪成隻怨婦咁啦

Lin

爆晒釭

shaw應該麻煩啲

仆街搞我bw

口德分-1000

佢哋係咪知個球證會鬆手啲俾人打mma
sob賽前要做足功課啊

一場爆我地2個左閘，dllm修咸頓

留你係度放題就大家唔開心

同你三萬手下差唔多

下下咁狠做咩，出事架嘛

Awb隔咁耐俾黃？wtf?

修狗全部斷腳！！

james踢住左閘專心守埋佢啦

有冇人個文沙去左邊

梳唔關佢事嘅

修狗MMA

馬迪好似湊仔咁

咪係 睇左romeu個下未

菲臘叔落去踢

留個回憶算啦

跟操
歐霸復出

修今場都幾.辣

成隊圍住

修狗好撚煩好撚賤
下下都手爭上先

屌你老母臭閪 躝啦

干地需要你

唔好踢啦

成隊都係不死人 痴線

Romeu果球呢屌

走得太快

修狗食撚屎啦

驚佢斷鼻

茅=辣？

齊哂係度

啲血多撚到

要打少個

斷腳啦條冚家鏟romeu

洗唔洗咁

Rojo回來吧

阿fred打左閘啦

睇袋

屌老母

foul都唔foul

梳個球自己拗

bw

fred頂左閘

屌 唔係三中堅嘛

對面真係好撚茅

唔係有5個換人名額咩？

都算啦
仲要No punishment

猁狗二隊我屌你老母

唉

最多換3次

換左三次

Sob 應該屌下第四球證啦

但得三次換人

佢條褲

換左 3 次人

波夫域積臣同米曹

Thanks!

最後5分鐘

（唔計半場 ）

頂住點都唔可以失分

補幾耐

個個討論緊係咪紅牌 黃都夠膽死無張

馬迪踢緊中堅

點解要前場控波都唔換哈囉入黎

屌你老母茅撚到

真係猁狗二隊

拜四角啦

5min

下個po topic一定要屌柒修狗

好撚多血呀屌

波夫域積臣唔係收咗皮啦咩

應該補到98分鐘

頂埋佢呀

福同mctom防中

屌你老味幾時先針對返MMA足球
下下攞命

打少個？

James

兩個都release左

占士防得好

有啲咁既事

撚羊入波

合理得佢左腳又有d速度同防守意識

羅美奧幾撚時死？

起碼98先吹

理撚得佢

Awb好似發緊夢

占士心口大左

屌呀 咁急call rojo

過左今場憎收皮頓多過車狗

死修狗下季降班啦

gay

連加特打閘啦
佢除左迫搶乜都無

早d換衝鋒21應該踢得冇咁辛苦

呢隊垃圾真係好乞人憎 茅到
降班都無人可憐

6月30號完約

列文咁搏做乜

咁勁

轉陣都唔好咁玩法啦

屌你 我寧願比清新打閘

2:2

唔好啦
佢喺屋企打字算啦好嘛

on99

屌你老味

仆街

…

真係閪

話左

列蒙真係幾勁

不了 到時又走番中間要般奴補閘位

打少個就無計啦
修狗dllm

屌
又讓 4

傷曬啲人 仲要失分

咁樣輸

唉....

真係俾人入

話撚左

屌你老母呀

Oh 真係收皮

讓4大賽

修頓全隊斷腳降班

屌...咁樣收左皮

唉屌

咁都頂唔住

修頓咁博做咩

屌你老母全隊斷腳啦

一陣輸撚埋都似

[889]一早講左

冰咁樣比人食位

修咸頓比狗屌

賠了夫人又折將

打少個點頂…

打少個無計

屌你老母臭鳩修

屌你老母修狗矛過西 踢到打少個

無辦法啦，下場再黎過

好撚on9...

Fred + mctom 真係無乜用

垃圾修咸頓

全場mma都無事

又燈中
白lin真係頂唔贏obafemi

又讓四

繼續做五弟

垃圾球證

心都up埋

轟聽日又200%嘅波
我地踢星期五
又少兩日休息
仆街賽程

踢傷對面嚟入波
修狗
屌你老母

屌對面真係閪隊

天滅修狗

matic做乜唔斬

下半場垃圾到

冰人守左全場最尾咁輸

屌茅足全場，走甩一張紅再整傷一個

勝之不武

屌你老母臭西死修狗

白lin都冇盡過力去食位。。

Awb仲唔cross做乜撚

唔關佢事

好撚賤 成場mma 仲要炒傷埋bw

bruno個樣

白lin 慘 成場打得後走甩呢球

唉on9

仲唔撚斬

咁都拉唔到車落黎

黑哨修狗
前面幾球都把握唔到
綠木無影又唔撚換
落去打歐霸啦屌你老母打歐聯獻醜咩

屌 咁樣失分

仲係五弟

點會俾後

屌你老味AWB踢乜撚

下半場真係西波

趴低埋

次次有希望有期望都係讓分

Awb

依場失分 傷兩個左閘 啲球員博到盡 下場都唔知有冇力踢

好撚假呢輪真係

awb =屎

馬今場做幾多都補唔返

下半場踢乜撚

咁又係黑嘅...

屌好耐未試過咁失望

好在叫話到同李城同分 尾場都仲可以爭下
加上佢地個賽程差

so 9 sad

一野傷兩個閘

咁講真入唔到前四對車同李城先係關鍵

今場和左都算
最驚chur盡哂累埋下場

讓四大賽開始

起身睇失分

屌佢老母

成場AWB都似stone撚左咁垃撚圾

mma加傷2件

希望冇大礙

屌你老味死矛狗落地獄啦

轟個場fa

復賽後真係唔知佢踢緊乜鳩

真 仲要曼後一分鐘 屌你老母

留待煞科戰

屌你老母損人不利己到
修狗真心賤撚到

唉 幾個chance唔入
屌你修狗下季死落去啦

死黑柴

茅閪隊

打少個算係咁啦

果然失分

利記b隊

1001屌修狗啦你老母